# ​circuitry - Платформа для работы с доступными логическими элементами схемотехники. (-И-,-ИЛИ-,-И НЕ-,-ИЛИ НЕ-)
Пример: ​http://everycircuit.com/app

# Material

Прелоадер: 

https://stackoverflow.com/questions/36455577/how-to-make-a-preloader-with-angular2

https://javascript.ru/forum/misc/56451-preloader-bez-jquery.html

https://medium.muz.li/top-30-most-captivating-preloaders-for-your-website-95ed1beff99d

https://codepen.io/jackrugile/pen/IHbvh

https://habr.com/post/202476/

Графики:
https://habr.com/company/ruvds/blog/423983/

Рисование на CSS3:
https://html5book.ru/css-figury/

*можете брать любой код из данных источников, но довести до прелоадера-миниигры придется самим.

Структура сайта:

1. Прелоадер-миниигра
2. Платформа для работы с доступными логическими элементами схемотехники. (-И-,-ИЛИ-,-И НЕ-,-ИЛИ НЕ-)
3. База данных. Ее необходимо написать на чистом js. Используйте матрицы и сторонние библиотеки js.
4. Необходимо будет построить графики, как в примере (должно быть либо 1, либо 0) . Должно помочь ​https://habr.com/company/ruvds/blog/423983/
5. Вам будут предложены картинки с этими элементами. По необходимости, могу в других форматах дать. Или можете использовать возможности css для рисования (да, такое возможно. Вот в помощь ​https://html5book.ru/css-figury/​)

1. Как работает прелоадер?

-при загрузке сайта первое, что видит пользователь - прелоадер. Если сайт долго загружается и человек начинает скучать - он просто закроет вкладку. Вам необходимо написать прелоадер, который будет показываться минимум 5 секунд и, если пользователь нажмет на стрелку ( на клавиатуре ), начинается мини игра “змейка”. При проигрыше пользователю открывается сайт, если он загружен, если нет - предлагается повтор. Игру можно написать, как и на js, так и на CSS. Предлагаю попробовать сначала на js. Если есть желание, можете делать не змейку, а рackman. Принцип тот же.

Размер экрана должен автоматически подстраиваться под экран пользователя и необходимо учитывать, что у телефона не может быть экран 1920х1280

2.Как работает платформа?
-советую посмотреть пример. Работает почти так же, с темным оформлением, анимацией сигнала по цепи (не только на графиках), но только с логическими элементами.

3.Как написать базу данных?
 База данных - хранилище информации, в данном случае это логические элементы. Вы должны использовать матрицы для взаимодействия этих элементов между собой. Например, мы дали сигнал на элемент -И-. Если за ним идет элемент -ИЛИ- и на нем нет сигнала, то выбирается один из вариантов (либо далее идет сигнал, либо нет. Это зависит от входа. Можете использовать пример, чтобы понять, как это работает. Там тоже есть эти элементы, только по зарубежным стандартам).

4. Графики можно и на css, и на js. Однако желательно использовать js, т.к. графики - очень важная вещь для отображения данных.

5. Картинки в папке image.

